連加特是最勁👋🏻👋🏻👋🏻

冇技術冇速度冇腦都過到人

乜都冇做就過哂
好屈

跑得慢過球證.gif

咁無意義 事實連真係勁

Lin vs referee. gif

樓主最近好搶口

佢比人炒左

😔

kfc唔打打m記